今個星期遊行主題竟然唔係爭取五大訴求同反警暴？

一大班人話要感謝美國 仲要週中已經有同樣活動 風向撚又想帶風向降溫？

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推